{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_058119",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "게이블루프커피"
    },
    "text": "江汀ボンギル77に位置したゲーブルループコーヒーは大邱広域市達城郡ダサ邑のカフェとして、おいしいコーヒー、デザート、飲み物を提供しています。親切で繊細なサービスでお客を迎え、テラスでは伴侶動物も一緒に楽しむことができます。このカフェはカンチョンボディアクから徒歩5分距離にあり、カンチョンボ公営駐車場のすぐ隣に位置して便利な駐車が可能です。また、カンチョンボ自転車認証センターでは1分の距離にあり自転車を利用する顧客にも便利です。平日は10:00から23:00まで運営され、金曜日は24:00まで営業します。週末には10:00から24:00まで営業します。多様なメニューが用意されており、アメリカーノは5,000ウォン、アインシュペノは6,000ウォン、アーモンドクリームラテは6,500ウォン、クリームミルクティーは6,000ウォン、抹茶ラテは6,500ウォン、ジャスミングレープフルーツ・エイドは6,000ウォン、カフェラテは6,000ウォン、モカ回は3,500ウォン、マンゴーラテは6,500ウォン、トウモロコシチーズケーキは6,500ウォン、キャロットケーキは6,500ウォン、バングショーは6,500ウォン、ソイラテは6,000ウォン、エプルミントゥティーは6,500ウォンです。ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ゲーブルループコーヒーはどこに位置していますか？",
            "answer": "ゲーブルループコーヒーは大邱広域市達城郡ダサ邑のカフェとして位置しています。"
        },
        {
            "question": "ゲーブルループコーヒーでは何を提供していますか？",
            "answer": "ゲーブルループコーヒーではおいしいコーヒー、デザート、飲み物を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ゲーブルループコーヒーはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ゲーブルループコーヒーは親切で繊細なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ゲーブルループコーヒーのテラスでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ゲーブルループコーヒーのテラスでは伴侶動物も一緒に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ゲーブルループコーヒーの近くにはどこに駐車することができますか？",
            "answer": "ゲーブルループコーヒーの近くにはカンチョンボ公営駐車場があり、便利な駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ゲーブルループコーヒーはいつ営業していますか？",
            "answer": "ゲーブルループコーヒーは平日は10:00から23:00まで、金曜日は24:00まで、週末は10:00から24:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ゲーブルループコーヒーのメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "ゲーブルループコーヒーのメニューにはアメリカーノ、アインシュペノ、アーモンドクリームラテ、クリームミルクティー、抹茶ラテ、ジャスミングレープフルーツ・エイド、カフェラテ、モカ回、マンゴーラテ、トウモロコシチーズケーキ、キャロットケーキ、バングショー、ソイラテ、エプルミントゥティーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ゲーブルループコーヒーのアメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "ゲーブルループコーヒーのアメリカーノの値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ゲーブルループコーヒーのクリームミルクティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ゲーブルループコーヒーのクリームミルクティーの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ゲーブルループコーヒーのキャロットケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "ゲーブルループコーヒーのキャロットケーキの値段は6,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 582
    }
}